今日有冇機會穿 27500 ?

買左牛仔今次真係肥肥la

只差輕輕一推
推一推700就有

700冇人要

QQ 328 今日俾多佢 ...